

\newcommand\tab[1][1cm]{\hspace*{#1}}
\pagenumbering{gobble}
\fbox{
\begin{minipage}[c]{16cm}

\begin{center}

\fontsize{16pt}{16pt}\selectfont \textbf{HỌC VIỆN CÔNG NGHỆ BƯU CHÍNH VIỄN THÔNG}\\\textbf{KHOA CÔNG NGHỆ THÔNG TIN 1}\\ \textbf{---------------*---------------}\\[1cm]
\includegraphics[scale=0.6]{images/ptit-logo} \\[2cm]
\fontsize{24pt}{24pt}\selectfont \textbf{ĐỒ ÁN TỐT NGHIỆP} \\[1cm] 

%\begin{figure}
%\includegraphics[scale=1]{images/ptit-logo.jpg}
%\end{figure}
\fontsize{20pt}{20pt}\selectfont Đề tài: \textbf{NHẬN DẠNG HOẠT ĐỘNG CỦA NGƯỜI VỚI CẢM BIẾN HỖN HỢP SỬ DỤNG PHƯƠNG PHÁP HỌC SÂU} \\[4cm]
\end{center}
\begin{flushleft}
\begin{tabular} { l  l }
\fontsize{14pt}{14pt}\selectfont \hspace{3cm} Giảng viên hướng dẫn: & \textbf{PGS.TS. Phạm Văn Cường} \\
\fontsize{14pt}{14pt}\selectfont \hspace{3cm} Sinh viên: & \textbf{Lương Văn Tuyên} \\
\fontsize{14pt}{14pt}\selectfont \hspace{3cm} Lớp: & \textbf{D13HTTT3} \\
\fontsize{14pt}{14pt}\selectfont \hspace{3cm} Khóa: & \textbf{2013-2018} \\
\fontsize{14pt}{14pt}\selectfont \hspace{3cm} Hệ: & \textbf{Chính Quy} \\ [5cm]
\end{tabular}
\end{flushleft}
\begin{center}
\fontseries{cmr}{\fontsize{14pt}{14pt}\selectfont HÀ NỘI 12-2017}\\[1cm]
\end{center}
\end{minipage}}